## Теоретический вопрос
1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
##Ответ
1.
Функции позволяют сократить код и уменьшить повторение одних и тех же строк кода.
Так же в случае, когда код нужно будет изменить это можно сделать в одной функции, что в разы упрощает поддержание кода.
2. 
Поскольку функция может работать в нескольких местах в коде, она может получать разные параметры.
Аргументы же делают эту задачу универсальной, когда определённые аргументы не связаны с переменными в коде.